【FIFA17】點樣合約 +3% ？

已經買左黃金領隊 +3%
點解球員續完約合約都冇多到？